有冇薑啤同好

好少地方有賣
就算有都係嚟嚟去去得玉泉Bundaberg
有冇其他牌子推薦

細細支15蚊幾貴下，多數買玉泉算

之前日本嗌過隻覺得幾好飲 不過唔記得牌子 啤酒樽型